啱啱發現唔洗$6000就有一部13吋 256GB MacBook Pro

見到深水埗Wise Computer有Apple官方認證翻新機，個價係Apple官網65折起 ，仲有Apple一年國際保養，唔夠仲可以自己買Apple Care！

做咩要黎連登賣廣告

樓主有冇得回佣先？

65折唔係特別平

基本上都係16、17最伏嗰兩代

真心想請教下點解係最伏？

我前排都係FB見過有post係呢間 係咁推啲so call有平既翻新機出黎

利申：睇緊MBA2020 想入手

廣告po？

已舉報回覆

Mac post嘅坦克巴整合

極易壞keyboard